中共 : 撤銷對李文亮的訓誡書 他是共產黨員 不是所謂的反體制人物

國家監委：李文亮不是反體制人物 想煽風點火的人會得逞

率先揭露武漢疫情並被公安指造謠的內地眼科醫生李文亮，上月初因感染新型冠狀病毒不治，國家監委調查組通報有關調查後，武漢市公安局決定撤銷對李文亮的訓誡書。調查組負責人又指，李文亮是工作認真負責的醫生，去年底轉發及發布「華南海鮮市場確診7宗沙士」的信息，主觀上是想提同學、同事注意防範，被大量轉後引發社會關注，客觀上對各方面重視疫情，加強防控起到推動作用。

負責人又指，一些敵對勢力為攻擊中國政府及中共，為李文亮貼上對抗體制的「英雄」、「覺醒者」等標籤，是完全不符合事實；強調李文亮是共產黨員，不是所謂的反體制人物，那些別有用心的勢力想煽風點火、蠱惑人心、挑動社會情緒，注定不會得逞。

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

個體制害了人民同你們的支持者，仲好講？

30年後
「根本找不到你所說的訓誡書，一派胡言，政府怎會這樣對待抗疫英雄？」

我唔理
我懷疑有美帝間諜逮捕李文亮
阻止疫情曝光
陷害李文亮

諗起黃子華

我哋共產黨最尊重知識分子，我哋最尊重嘅知識分子叫做馬克思，因為佢已經死咗啦。

我哋亦都好尊重魯迅，因為佢亦都已經死咗啦。

懷疑美國紅十字會出手干預 攔截晒武漢d救援物資

人死了講咩都冇用,封聖都只係塞住反對人士把口

死左仲比人屈做共產黨員會唔會係最大既恥辱

對佢而言

死左仲好

仲有好多武漢人因為中共隱瞞疫情而死，但係冇人理

死前做狗死後做英雄

係共產黨員點解又要出訓誡書俾佢

人都死左, 你鐘意點落藥都得啦

別有用心
煽風點火
蠱惑人心
挑動情緒
不會得逞

會幫李文亮封聖而唔係禁止悼念，係因為中共計過數如果禁止悼念李文亮會演變成胡耀邦

扁鵲見蔡桓公，立有間；扁鵲曰，君有疾在腠理，不治將恐深。桓公怒曰：寡人希望你積極配合工作，至此中止違法造謠行為，你能做到嗎。扁鵲曰，能。桓公又曰：寡人鄭重告訴你，如果你固執己見，不思悔改，繼續進行違法造謠活動，你將會受到法律的制裁！你聽明白了嗎。扁鵲曰，明白。